<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>EA Evdokimov</title>
    <link>http://www.example.com/</link>
    <description>Recent content on EA Evdokimov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Crimea 2021, part 1</title>
      <link>http://www.example.com/posts/second/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/posts/second/</guid>
      <description>После второй поездки в Крым с уверенностью могу сказать, что этот полуостров - одно из моих самых любимых мест России. На этом совсем небольшом по площади уголке найдется все, что хочется увидеть, отправляясь на отдых. Горы высотой до полутора километров, пляжи: галечные, песочные, дикие, скалистые; тропические растения, дворцы, райские сады, оживленные набережные с множеством развлечений. В западной части полуострова, где расположен Тарханкут бескрайние степи и обрыв, на ЮБК - серпантины, канатные дороги, виноградные поля, горки под 45 градусов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://www.example.com/about/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/about/</guid>
      <description>Hello, I&amp;rsquo;m EgorI&amp;rsquo;m a full-time 3rd year student of MIPT.
But also I&amp;rsquo;m interested in photography, athletics and programming.
In my free time I like to explore and post my photos here.
My contacts:Instagram
Telegram
LinkedIn
GitHub
Mail
VK
CV</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Student</title>
      <link>http://www.example.com/posts/first/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/posts/first/</guid>
      <description>Студенчество - вот оно, лучшее время жизни! Недосып, круги под глазами, тысячи страниц на непонятном языке. Кофе и энергетики, ночные прогулки и подъемы в 3 часа утра. Сдача зачетов, закрытие долгов и прохождение полугодового курса за неделю.. Безумная гонка со временем перед дедлайнами, подгон лабораторных, усталость и нервозность, сомнения и мысли все бросить.
А еще желание создавать новое, не отставать, попытки не лениться, поиск того, что нравится. Желание набраться опыта, поменьше ошибаться, не оборачиваться, пробовать новое и никогда не останавливаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>http://www.example.com/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/projects/</guid>
      <description>Пока что руки не дошли, но дойдут!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
